講真，班五毛同埋大中華膠憑咩屌鳩我地

我地命都唔要咁樣去實現習主席所提倡嘅「中國夢」，你地係唔係應該同我地同一陣線，就算唔出黎幫手都好，至少唔好再叫我地反中亂港嘅暴徒？

By Wiki:
中國夢是中國共產黨中央委員會總書記習近平上任以後提出對「中華民族偉大復興」的一個構想，也是中共十八大召開以後，中國共產黨第五代中央領導集體的執政理念。概括起來就是十二個社會主義核心價值觀，富強、民主、文明、和諧，自由、平等、公正、法治、愛國、敬業、誠信、友善。

差d唔記得講，d警察幾咁敬業，幾落力執法

為左份工連良知都可以放棄，精神可嘉

距離實現中國夢又近一大部